一段好深刻又好痛既回憶應該點處理

我知道冇可能忘記 始終發生過
除非走去洗腦囉
但一到入夜果段時間真係好難捱
可以點

同病相憐
齊齊加油

講下咩事

加油呀 真係
好辛苦但日子總要過的

一段相處得好好既關係 一個各方面都好夾既人
好有默契 經歷好多深刻既事 甚至諗過將來
但最後同佢一齊既唔係我

多謝佢嘅岀現 雖然最後無一齊到但都一齊經歷咗咁多 無佢嘅出現都看今日嘅你

都啱既 唯有咁諗
多謝你

JUMP

只可以等時間沖淡

搵多啲野做 令自己唔好得閒諗番起

聽下孤鶵

唔係講笑 真係有諗過

好痛呀

成日聽 佢啲歌太高汁

明 試過想衝出馬路畀車撞死算

學緊

時間

我都有諗過將來如果見返面會點
但我覺得自己應該唔敢重新認識多一次
因為經過今次之後 我已經對愛情呢樣野冇曬信心

btw你心態真係好好 大家一齊加油

我從來都冇諗過自己咁唔理性

你我永遠不肯定愛不愛誰 約不約定誰
黃金廣場內分手 在時代門外再聚

太多回憶要我怎麼擺進行李箱～

係 初頭都唔明 以為人地好傻 到發生喺自己身上就...

係好辛苦 我都明
因為我都經歷緊
但真係唔好做傻事
身邊既人會好失望

最後都係為咗身邊嘅人先至生活落去
起初連我自己都唔信
最慘嘅要扮堅強 身邊嘅人冇人知

日頭我冇乜野既 正正常常生活
但一入夜就...

我同有一個咁既另一半，亦都係最近分左手。你最尾果句註定會一齊，亦係佢最尾同我講既說話。

係時間架咋，唔係點姐，係咁老土架啦，但你要信

咁就算分手佢個心都仲有你啦
只係暫時佢需要沉澱一下
加油

唯有係咁
我想放低

成日諗住想放低更加放唔到，做下其他野啦

呢個真 依家我塞到自己時間表好滿

good luck

要你忘記過發生過件事係冇可能 (除非你係女人先會一轉身就咩都唔記得 )
我朋友同我講, 到有一日直到你諗返起件事都唔會再有任何感覺, 就叫放低咗佢
只呢一嘅來臨, 只有時間

我諗仲有既，但可能要啲時間，我今日都搵佢講完一啲心底話

不過我講左咁多感受，佢淨係應得我一段，之前會唔睇添 不過近排好似睇曬

你還好嗎？

愈刻意愈放唔低，講真我自己都放唔低，大家都真心付出，點解係都要格硬放低
只不過時間係會沖淡你少少野咁

我都想知

樓主加油，我都經歷緊。過左快半年了，平時番工放工社交都正正常常，但有時夜晚一訓唔著就會開始痴線狂喊，好辛苦。唔敢諗咩下個會更好，因為有無下個都唔知，更加唔好諗會唔會一齊番(雖然我仲成日諗緊)，但愈咁諗愈辛苦，因為我果個已經同左第二個一齊。而家只可以湊合著過活，偶爾上黎呻下，又會舒服番d。

我都係差唔多嘅case 最後一次見就同我講：「可能遲啲變咗我追返你呢」之後no contact咗

會唔會太慘 我好驚我會變成之後嘅你 我而家瘋狂逼自己去玩瘋狂做野同做運動成個人都正正常常 但一到夜晚就

一齊加油啦!

多謝你呀
有時想揾啲fd呻 但又唔想好似唱衰佢咁
加上我日頭正正常常佢地會以為我已經冇事
但其實...你懂的

只有時間會幫到你 我都散左接近個月 痛越來越少

4個月

會好起來的

開須佐能乎

早兩日比人飛 痛到 食唔落野 乜都做唔到

開左幾萬次喇 唔夠打

做錯事？

咁就要別天神啦
不斷係好既回憶輪迴啦

仲冷卻緊喎應該
仲有冇其他辦法

認真 聽多啲悲歌

其實佢知唔知你對佢嘅感情？
你地而家仲有聯絡？定係你自己已經拒絕咗再同佢聯絡？
會好的

會痛到唔識痛

佢知我對佢有感情
依家冇聯絡了 我恨下心block左佢

都係麻醉藥黎啫

我有時會唔敢聽 一聽就停唔到手

聽開咩悲歌先

講左驚佢估到係我

點解既

麻醉不等於遺忘

cls你又好痛咩

在我身上 留下的槍傷 到陰天都還會痛呢

如果係佢既話 一定知

會越聽越sad，唔好
其實好睇自己，你想唔開心多陣，咪繼續沉醉喺唔開心當中，聽下情歌。
如果你想開心，當然都無辦法一下子就超開心，但可以一啲一啲慢慢嚟。
係好辛苦㗎，你會經歷一段時間，會不停質疑自己：點解做返呢啲開心嘢都唔開心。無㗎，因為你當刻享受唔到，既然係咁就由自己繼續傷心。傷心無錯（當然傷害自己另計），傷心到盡頭就會反彈。好老套一句說話，Time Heals

有時愈忙愈充實，去到靜落黎果陣就更易崩潰，多d上黎取暖會有幫助的，或者衰d講句，睇其他人既故事就會覺得自己都唔係好慘姐

呢個真係，特別係如果你d fd都同佢熟既話，真係只可以屈住屈住，我明，我同ex都好多common fd，佢地直程唔知我地一齊過，所以分手就更加乜都唔講，然後佢地又會唔知頭唔知路咁想約我地2個一齊出去食飯 都唔知點推好 諗深一層真係好可惜

下 但一齊果陣唔會好明顯咩
點解唔公開既

夜晚一靜就出事
好撚掛住你

諗下好了 唔好揾返佢
一踩返轉頭就出事

當認清楚呢個人囉

你慘過我

我係一直相處唔好，最後收咗皮
不過都仲係好掛住好掛住佢

你個名

月讀

感覺我今日又行前左一大步！
唔洗月讀喇 好快行出呢個困局

一齊加油

又係你呀 死得未

年半喇
放唔低
成日跌落個漩渦入面

如果當初你堅持再搵我 我一定會心軟

未死得
聽日都仲要早起身添

麻木咗就慣
事實始終要面對

我都係 咁去訓啦 仲有乜好諗
今日睇嚟我又向住出口行前左一大步

每日一大步 好快就可以一齊走出困局

Delete

一齊諗定你自己諗？～

朝早永遠最撚sad

算係一齊諗
但去到後期咪得返自己諗

凌晨先係

那麼找另一個～

都要嫁喇 對呢個人好失望

浚晨都係

你依家見點呀

見到佢仲保留住啲佢覺得我同佢開心既野係度

手賤入左Facebook

都冇意思啦
如果佢仲做埋曬啲小動作 我會好反感

Block埋囉 唔爭在

咁又無，佢keep住姐 ，旅行我剪左條片送比佢

算啦，好黎好去，其實入完去之後有啲掛住，但又無野 巴打會唔會有興趣飲下野食下飯

唉咁算啦 始終回憶嚟
唔好諗咁多

佢地講過話係好開心既回憶，keep this love in photograph

睇完自己個心又唔舒服
btw不是巴打

我連相都del曬了

下，sorry ，純粹傾落覺得好似

我手機放左落同一album，再放曬所有野落HDD

唔緊要唔緊要
啱傾咪得

我廢是自己無啦啦手賤睇完又想見返佢
同埋對佢好失望 所以忍痛del曬

本身打算差唔多經歷可以出黎散下心，吹下水 絲打既話有啲尷尬

咁我又好勇於承認呢段關係

我見到唔識既人都會好尷尬
我會講不出聲
你都係另請高明啦

咁我又唔係唔想承認既
只係我想放低 唔想再諗起佢

佢冇簡錯呀
友情比愛情更長久

時間/新歡
你選擇了新歡 我選擇了時間

所以唔好了 會好老尷

我盡量都收埋左一邊

諗返起，佢最尾對我講既說話 其實唔應該抱有太大希望

做左好多年朋友的確好難一齊

其實係
希望愈大失望愈大
你對呢段關係有希望 就會跌得有幾痛
好似我咁
所以其實我好憎佢 只係唔想佢係我心入面留有任何感覺
所以我冇乜點提起

下星期四有機會撞到佢

琴日先撞完
冇眼睇 可能我對佢既心態已經變緊掛

我返佢間U講Talk 其實都係我間U 撞到都唔知點

扮睇唔到囉
唔通行埋去講句 hi食左飯未？
唔洗俾任何反應已經好夠

招呼會照打囉

唔得唔得 我真係做唔到
睇嚟我地情況唔同

一起身就打回原形

點呀你 講嚟聽下

睇黎佢真係對你好衰，有無detail講下

真係得時間先幫到你
個段時間係會難捱啲 但都會過去的
加油

唔講得

如果一個人對你講既所有野都好美好
包括依家 將來 同佢相處果陣都好好
但你發現佢頹係因為第二個
你都覺得唔緊要 繼續係佢身邊陪佢
但你係佢心目中愈嚟愈唔重要
佢做既野又令你好失望
你就會好似我咁

我本身係一個好易心軟好重感情既人
曾經有個前度俾過好多頂帽我
我都一直不離不棄 係原地等佢
但去到我知佢個心已經冇我既果刻
我就頭也不回咁走左

今次都係 我係好心軟 但我都可以好絕

明既
臨訓 訓醒又開始搞唔掂就上嚟同我講啦
反正嚟到好多同路人
加油巴打

的確有啲唔同 佢唔值得你留戀

不過女人絕起上黎真係同心唔心軟無乜關係

所以你話佢可以同佢打招呼果陣我已經知有分別
不過要加油係一樣的

你呢 講下你果邊嚟聽下

點解有啲似佢

個結局似姐 過程唔似

你講你心軟但係好絕令我突然諗起佢而家就係咁 雖然唔關帽事

其實我係連登都講過幾次我既故仔同出過post 唔要要啦

其實佢係我初戀黎，開頭既時候佢陪我度過左人生一個低潮，佢亦講過以啲男朋友好差，果一刻我決定呢世都要錫住佢同將來既日子同佢過

之後既日子都幾好，可能熱戀期，但係我會驚無左佢而唔想去take 任何risk， 可能係exchange之類，或者係唔鍾意佢同男仔太close。同佢一齊之前其實我好咩都捱得住，咩都唔驚，但一齊左之後佢成為左我既弱點。

佢覺得我對於將來太認真 諗得太多可能性同太detail所以比到佢壓力。我近期亦都因為想大家一齊做到某個目標好大壓力，可能都影響到佢，加上工作上令到個人有啲放負同講悔氣說話

其實一齊咁耐，佢都做過啲hurt到我既野，例如好似佢想去某個地方，我安排左好耐，佢去完交流返黎話唔想去 我有唔開心，但我一句都無話過佢 。比時其實我都真係好錫佢，好照顧佢

佢分手果日話同我一齊好辛苦，呢段時間無乜開心過 冷靜期好開心

講住咁多先

其實我諗認真講得分手都唔關心唔心軟事

一個人就算幾心軟 失望到盡頭就會走
一杯熱水 你係好熱果陣拎起你都會熱到縮手啦

我已經明白咗 咁你而家點

其實你做既野係為佢好為大家好
我諗佢都會明 只係佢覺得有壓力
你好着緊唔係問題 問題係你地個步伐唔一致
我覺得佢同得你一齊 你就要信佢 同埋信自己
就算係take risk 都係你兩個一齊去面對
你對自己太冇信心喇

但你有冇同佢坐低傾過個問題？

慢慢黎
時間真係會幫你解決一切

冇得點 要block既block曬 相del曬
見到面又唔會有以前果種心動既感覺
係有時夜晚得返自己一個 或者訓之前
個腦又開始浮現 又開始痛 發夢又會見到

但個天都算係咁 佢走左 個前度就揾返我
不過我依家真係唔想諗拍拖住

睇黎佢傷得你太嚴重 從你講既野我都可以慢慢了解到佢

佢係我果個

Why not both 前度就一早放低左
依家呢個...still need some time

有幾開心咪會有幾傷心
有幾大希望咪會幾大失望
一樣道理

Got it
不過講真 有得珍惜果陣真係要珍惜

放唔低果個係你初戀?

只能夠講timing錯哂

唔係
係半年前識既 但冇一齊過

你意識到錯果陣就已經返唔到轉頭
加油加油

無一齊過都咁深刻同咁傷

我都唔知點解 其實我同佢一齊果陣都經常比女仔approach，但我都reject曬，但真係好驚無左佢。同埋佢細個我既其實，嚴格啲黎講我係陪住佢大學成長，呢年我做緊野，而佢讀緊書，可能都有啲影響 佢覺得我追大家既目標好辛苦，佢亦等我等得好辛苦 話永遠佢受委屈 不過呢堆應該係意氣說話

佢早幾日同我講左最尾一段話話想行返自己既路，覺得一齊果陣迷失左，太為大家著想 。

我之前為左呢啲事唔開心果陣時有既，我有講我既原因 佢果陣都接受。

不過，我今次之後成長左同成熟左lu 啟發左我好多 可以益返佢你話幾好

自己唔成熟搞到今時今日咁 所以我而家學識點做好自己 你都要加油

所以你明啦
我都覺得自己痴痴地線

就算一齊既時候 個世界都唔係得返佢一個既
你當係上左一堂囉 成長左成熟左係件好事
撞過板先識痛
都係果句啦 係要一齊既遲早都會一齊
更何況你地見到面仲可以打招呼
件事仲有彎轉嫁！加油！

重感情都是罪
經歷長唔長都唔係重點
重點係人都是感情動物
你唔係冷血嫁嘛

btw依家好似變左我安慰大家
大家加油

同我好似 唯一唔同嘅係我無走到

呢啲事唔會咁易就忘記 而家要活得精彩 唔好再俾自己頹廢

輪迴嚟嫁
會重複又重複嫁

係呀 發生過點會話唔記得就唔記得
將佢地收埋 放係心入面最深處
唔好再拎返出嚟喇

又係呢句 就係佢分手後三星期同我講返野既時候，最後既一句

有得轉無得轉都好，都係要做好自己 雖然耐唔耐就諗起 我呃唔到自己其實 我仲愛佢，但當下都要尊重佢既呢一步

件事過咗幾耐? 如果時間再長啲又會有另一番感受

令到自己變得更好 一定會有人欣賞你

其實唔耐 係呢兩個禮拜發生既事
只係重複又重複發生
真係支持唔住

真係愛過又點會放得低 兩年了

你都係 睇完你既經歷覺得你係一個好好既女朋友

兩星期係難受啲 我幾個月啦都有時有你呢種感覺 但係人就係要向前走 有咩野等將來再決定吧

已經分開左兩年？

忘記同放低係兩回事

大家咁話啦
要對自己有信心

唯有係咁

感覺仲係一貶眼之前既事

I know that feel
但會好起來的

最慘唔知自己幾時無啦啦又唔開心

好愛佢 好愛好愛
佢媽媽叫我唔好放棄，話佢外人睇得出佢心底裡唔係想斷哂
我同佢嘅合照、我嘅物品，所有嘅共同嘢都冇處理
但我真係好痛
番工要一路扮豁達扮無事我就嚟爆....

係呀
依家日光日白我冇事呀

做咩分

反而一靜翻得自己一個就瀨野

佢話我成日管住佢
其實都係得3次
一次打機撩女仔
一次番咗大陸失聯，我太擔心係咁message 佢
一次都係最甘果次，中秋佢約咗我無啦啦失約，嘈咗場交

中秋嘈交第二日佢仲嚟接我收工，隔日就話分

挽回過，但可能期間我仲係keep住contact 佢啦。佢又再講多次

咁好既伯母 我女朋友家姐一野block埋我 我自然唔敢搵佢屋企人

伯母叫我聽日上屋企傾
好驚見到佢會忍唔住求佢然後再被傷害多一次...
失去佢之後每日都好似變咗48小時咁

最傷心嘅係你知道兩個人會愈走愈遠，從此再無交集

果陣時我老媽子係我唔知既情況打左比佢 傾完，結果block 埋

我都好驚

的確唔係家人應該插手既事

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

咁樣算係管住咩...

冇喇 自己諗清楚之後
想放低了

我想留一個好嘅印象喺佢心入面

佢睇左我個低能story lol

都啱既 好來好去
其實分開之後做到咁都係件好事

睇完你story又令你小鹿亂撞！

btw早兩日佢無啦啦down返snapchat睇我story
之後我del左佢friend
真係唔想有任何渠道同佢有contact
想放低 過返屬於自己既生活

又無既 佢都unfollow 左我，其實係我見到有啲野之前想tag佢，但tag唔到，所以tag返 可能順便入黎打個轉。又比佢見到我個ig所有野原封不動放曬係度

Snapchat? 佢block左我了

不過你果個我覺得真係要斷

連你都覺得
我啲friend勸左我好耐喇 係我一直唔聽
除左話自己on9都唔知講咩好
真係諗唔到自己成長左啲乜
俾我揀多次真係連朋友都唔會做

你果邊我就覺得可以慢慢由朋友做返起先既
始終一時三刻佢可能都未知自己想點
陪住佢囉

我都係順其自然下先，無強求 不過今日屋企發生左啲事，係以前啲野既後續。我亦因為佢之前陪我度過呢單野而一齊 而呢啲野，我只可以同佢講

認真 係到叫完春真係好好多
睇完大家既故事 comment
我心態都唔同左 唔知你會唔會咁
只可以講有啲野唔急得 加油

大家一齊慢慢叫下春
時間好快就過

各位ching可否講下點解大家都咁愛但最後依然分咗手？

因為有另一個更愛

好辛苦，我日日瞓唔到，食野無胃口上唔到堂
大家18拍咗半年，我地入咗新u，佢就多咗新圈子，開始冷落我
加上有個男仔呢個時間介入，係佢學校嘅frd
同佢傾得好埋，又送我女朋友返屋企

我咪開始chur佢管佢乜都唔信佢。。。我仲係街發佢脾氣，又成日嘈交，佢就覺得好大壓力
太瞓身, 以佢為我人生嘅中心, 乜都圍繞住佢嚟轉令佢覺得大壓力, 以為排山倒海式嘅對佢好佢會覺得幸福, 其實變成過份緊張, 到佢頂唔順話要分手我就好似而家咁, 抽離唔到

其實我冇做錯, 真心想對佢好, 或者我嗰種愛嘅方式唔啱佢, 雖然佢話我好好, 好鍚佢

之後分咗手一日，又見到佢同個男仔好密，仲要親眼見到，係街，個刻個心好痛。原來，啱啱分手就咁樣，乜我地關係真係可有可無？

近排係咁loop 我知道你很難過 首歌

同你好似巴打

會好好多的確 你問我掛唔掛住，我答你，掛既，但當下唔會特別做啲咩 由佢先

有啲似的確，但又有啲唔同 上一課啦

分咗手第三日諗住挽回，整咗禮物比佢
係佢屋企樓下等，點知佢單獨黎，走個陣同個男仔走
我跟住佢，佢打比我話
唔好跟黎啦，你返去啦

其實錯果個唔係你
如果真係要講 錯就錯在你為一段已經變質既變係付出左所有
講真啦 男女邊有純友誼 你自己都心水清
有時呢啲野理性啲講 真係救唔到
佢個心都已經去左第二到
係好痛嫁 但上面有好多ching都recover到 或者recover緊
You deserve better
加油 有咩上嚟講

唱果個把聲真係入心入肺

just flash man

點解呢個世界永遠啲仆街係最後贏家

但佢性格係咁，唔識拒絕人， 佢覺得送佢返屋企就只係好似有個朋友陪住佢咁， 其實佢冇變心
絲打你講得好啱， 只係大家步伐不一致
佢覺得冇嘢嘅關係我男仔睇就覺得有嘢
真係好辛苦我就嚟頂唔順喇。。。
我成日都喺度諗，係咪我趕走左佢？
如果我當初唔咁管住佢，唔咁chur 結局係咪會有唔同？

我已經唔知可以同邊個講
我喊住咁打俾啲朋友，我嗰刻個心好似比把刀插咁
原來心痛嘅感覺就係咁樣

我都岩岩分左手 可以互相傾下

未必 你唔管 你唔出聲
同雙手送個女朋友出去有咩分別
可能你個方式可以更好 唔識講

我都係

我曾經試過有一次分左手係咁揾朋友
之後佢地個個唔理我
但我過左半年多啲就recover到
事後我先知佢地唔理我既原因係唔想我再諗
多謝你地呀各位朋友

利申：果次拍左5年 帽事分手

絲打你啲經歷好慘

所以我已經看破紅塵 唔知應該點樣拍拖好
次次都俾人劈幾刀 真係搞唔掂

你班仆街未撚諗清楚可唔可以唔好揾我呀屌
搞到人地中意左你又要走

被分左手幾日 見到佢為我地痛苦左幾日 仲好不捨 好擔心我 感覺好不良好
佢話我唔上進 我為左佢去做一份無把握既工 係測量 好多我都唔識做唔黎好驚要交差 想有好D前途 本來讀書好差唔想再讀 為左將來 我決定下年再讀 我想娶佢 想有將來 我迫自己接受新工作 慢慢令到自己有心病 日日都好驚好有恐懼 好唔開心 言語流出負面情緒 同佢講想放工放假 原來你覺得咁係介意 覺得我無上進心 我好無力
你話我唔岩你 你要既係一個你欣賞祟拜既人. 我聽到當堂想暈低 點解會咁一齊左2年幾 由吊兒郎當去到依家咁 樣樣都為將來為你.. 我點樣唔係你可以付託終生既人 雖然樓唔係我自己 但都叫有 我樣樣都有計劃 4年內娶你 你26歲先GRAD 我願意一個人儲錢等你 我點樣唔上進...
話我唔成熟唔關心你 你去玩夜番唔關心你番到未 你番到2點幾我訓左...我平時同你傾電話傾到點幾訓 第日6點8起身 想去既地方我有帶 個個星期唔同 博物館 睇戲 行市集展覽 乜都有 我做錯咩 大家都唔捨得TELL ME WHY.... 係咪你係大學識到好多好優秀既人 有比較 有好多好叻好CHARM既人... 唔再想同我呢個普通男仔一齊 所以你話我唔係你想要既人 你明明咁擔心點解唔比機會我解釋 要避要咁決絕

same 唯一唔同係我已經就一年

仲要成5年

我唔知講啲咩安慰你好
好似對我嚟講仲係好遠 但如果係我 我會覺得好無助..
我會覺得你貿貿然揾返佢 一齊返既機會唔大
睇定啲先 令佢覺得呢段關係係可以行落去
加油

緣來緣去，好多野都控制唔到

我唔會搵番佢 我先得22歲做左一年野 其實都比左好大壓力自己 我做咁多佢唔欣賞的話 我唯有將我既努力同一個會同我努力既人分享 佢要既幸福我同佢一齊係比唔到佢 只有我放手 佢先可以搵到

你識咁諗就好啦
我好驚講錯野會搞到你更加頹
呢段時間捱過就冇事嫁喇
你一定會揾到個識得珍惜你既人 加油

問題係 要再點識 圈子無 番工未 朋友無

揾啲興趣俾自己先 夾band 跳舞 做gym
得閑挽下比賽 出下show 就算去睇show都好
都會預到好多人 緣份呢家野 好難講既

我唔知我要等幾耐先可以搵 唔想分一兩個月就搵 但我又想為自己幸福努力 又唔想好似咁快放低咁肉酸 係佢唔要我 無理由要我同佢一齊等

點解咁樣叫肉酸
講真你令自己變得更好
就算下一個係唔係佢都好 對你呢講都係好事
更值得俾人愛

我只想對下一個好 搵一個大家都一條心既女仔

哈哈，呢點我明

緣份未到姐
要嚟既時候擋都擋唔住

我都想知下個會係點

我都係 前度有揾返我
但過左去 我就唔想一齊返
你點睇

你答左你自己 無心想一齊番 努力行落去就唔好了

都係既 無謂浪費人地時間
我真係冇心想一齊返

你咩歲數 生活圈子如何

時間可以沖淡一切

但回憶未必同意

19歲 有正常社交但都係朋友

第二次比人飛了
好想跳樓一了百了
岩岩突然間諗諗下
其實死比心痛舒服

因咩事

你都叫有正想圈子 我圈子識唔到女仔 唔知日後點算

2次都因為佢地覺得一時衝動開始左唔夠愛我
次次都聽到對唔住
我每次認真付出
都冇好結果
琴日又分手了唉

時間會令人妥協

一個老禪師遇到了一個失戀的女孩，於是就有了下面的一組對話:

禪師：孩子，為什麼悲傷？

女孩：我失戀了。

禪師：哦，這很正常。如果失戀了沒有悲傷，戀愛大概也沒有什麼味道。可是年輕人，我怎麼發現你對失戀的投入甚至比對戀愛的投入還要傾心呢？

女孩：到手的葡萄給丟了，這份遺憾，這份失落，您非個中人，怎知其中的酸楚呢？

禪師：丟了就丟了，何不繼續向前走，鮮美的葡萄還有很多。

女孩：等待，等到海枯石爛，直到他回心轉意向我走來。

禪師：但這一天也許永遠都不會到來，你最後會眼睜睜的看著他和另一個人走了。

女孩：那我就用自殺來表示我的決心。

禪師：但假如這樣，你不但失去了你的戀人，同時還失去了你自己，你會蒙受雙倍的損失。

女孩：狠狠的傷害他，我得不到的別人也別想得到。

禪師：可這只能使你離他更遠，而你本來是想與他更接近的。

女孩：您說我該怎麼辦？我可真的很愛他。

禪師：真的很愛？那你當然希望你所愛的人幸福？

女孩：那是自然。

禪師：如果他認為離開你是幸福呢？

女孩：不會的，他曾經對我說，只有跟我在一起的時候他才感到幸福！

禪師：那是曾經，是過去，可他現在不這樣認為。

女孩：這就是說，他一直在騙我？

禪師：不，他一直對你很忠誠。當他愛你的時候他跟你在一起，現在他不愛你，他就離去了，世界上沒有比這更大的忠誠。如果他不再愛你，卻還裝著對你很有情意，甚至跟你結婚生子，那才是真正的欺騙呢。

女孩：可我為他投入的感情不是白白浪費了嗎？誰來補償我？

禪師：不，你的感情從來都沒有浪費，根本不存在補償的問題，因為在你付出感情的時候，他也給了你快樂，你也多了一段經歷！

女孩：可是他現在不愛我了，我卻還苦苦的愛著他，這不公平啊！

禪師：的確不公平，我是說你對你所愛的那個人不公平。本來愛他是你的權利，但愛不愛你是他的權利，而你卻想在自己行使權利的時候剝奪別人行使權利的自由，這是何等的不公平！

女孩；可是您看的明明白白，現在痛苦的是我而不是他，是我在為他痛苦。

禪師：為他而痛苦？他的日子可能過的很好，不如說是為你自己而痛苦吧。明明是為自己，卻還打著別人的旗號。

女孩：依您說，這一切倒成了我的錯？

禪師：是的，從一開始你就犯了錯。如果你能給他帶來幸福，他是不會從你的生活中離開的，要知道，沒有人會逃避幸福。

女孩：什麼是幸福？難道我把我的整個身心都給了他還不夠嗎？您知道他為什麼離開我嗎？僅僅因為我沒有錢！

禪師：你也有健全的雙手，為什麼不去掙錢呢？

女孩：可他連機會都不給我，您說可惡不可惡？

禪師：當然可惡。好在你現在已經擺脫了這個可惡的人，你應該感到高興，孩子。

女孩：高興？怎麼可能呢？不管怎麼說，我是被人給拋棄了，這總叫人感到自卑的。

禪師：不，年輕人的身上只有自豪，不可自卑。要記住，被拋棄的並非就是不好的。

女孩：您真會安慰人，可惜您還是不能把我從失戀的痛苦中引出來。

禪師：是的，我很遺憾自己沒有這個能力，但可以向你推薦一位有能力的朋友。

女孩：誰？

禪師：時間。時間是人最偉大的導師，我見過無數被失戀折磨的死去活來的人，是時間幫助他們撫平了心靈的創傷，並重新為他們選擇了夢中情人，最後他們都享受到了本該屬於自己的那份人間之樂。

女孩：但願我也有這一天，可我的第一步該從哪裡做起呢？

禪師：去感謝那個拋棄你的人，為他祝福。

女孩：為什麼？

禪師：因為他給了你尋找幸福的新機會。

禪師離去了，剩下的路便由這位失戀的女孩自己去走 。

睇下幫唔幫到你

多謝你先
佢講得岩
時間會沖淡一切
但我無法想像下一個又會用咩理由飛我

你諗住 你既努力只係配會同你一齊努力既男仔得到你人 了解左對方先 仲有好男仔
我都以為佢唔會飛我....

得閑有聚會去下 friend搭friend都識到人
不過我好少 唔熟既我唔會出聲

咁咪好 都唔知點算....

同病相憐

以為囉 我都以為今次可以直到永遠

我都係
點知戀情仲短過上次

我同佢講過下年會求婚 點知就咁 無左佢電話震都唔識震 自己一個人既時候果種就會慢慢滲出黎 包圍住你 早兩日係窗口望左陣好彩無跳落去

幾耐

上一次半年
今次四個月
係好多人眼中可能戀情唔長
但有付出過有愛過就係會心痛

你地不仿交換下CONTACT 互相傾下 有人搵
好過D

岩岩有啲家事話左比佢知 佢問緊我點樣 其實我好驚

佢肯理你呀 唔好咩

因為我真係驚件事，而對上一次發生果年係佢出現係我身邊

咩事

Delete制

真係家事，唔想多講

I know that feel
果日等緊上堂都差少少解決左自己
好彩冇

我同佢冇一齊過都咁樣
何況你地一齊過
加油

最慘係
琴晚一直好攰
但訓下醒下
最後發左個同佢復合既夢
先安心訓到2個鐘
最慘係一醒番原來復合只係夢一場
一齊加油啦

唔開心係正常既
但唔好俾佢一直係咁
總有一日要recover返 過返啲正常生活
我依家日日都搞到自己攰一攰
返到屋企都唔會即刻訓
真係攰到頂唔順先一野訓落床
訓醒又係新的一天

飲酒訓 番工 放工再飲

岩阿
訓醒又係新一日
一齊加油

可以點樣識個正常人一齊努力 我已經唔係讀書了

向前望向前想，過去已發生并結束，想也沒意思沒法改變。樓主加油。

我同你情況一樣
讀緊書
但同女校冇分別

飲酒持續唔到好耐
皮膚 身體 成個狀態都好差
我平常返學同生活都唔能夠狀態咁差
有day off先會大飲

你睇住自己身體呀巴打

真係要加油
係到叫完春個心態真係會好啲
起碼見到其實有多人都差唔多情況
大家支持住

就算思潮完左 為左佢無乜朋友 一無左佢電話唔震果個FEEL 有點SAD

真正要令你電話震果個未出現姐
我都等緊呢個人出現

多謝你 大家都加油

諗唔到有咩方法可以令佢出現

我反而係讀書果到識既人都自動俾我friend zone左
好難同到同科既人有果種感覺 唔識講

首先令自己變得更好

緣份到坐係屋企都識到
我就係同我個ex由朋友傾傾下計變左情侶

坐係屋企點識呀

打機識

噢 2年前我就上網識既

唉 我都岩岩散左 差唔多兩年
係佢面前扮哂會去放低咁
佢話仲可以做朋友 但搵佢又好似係到R復合
佢都應該唔會主動搵我 想我放低
心入面其實好掛住佢

呢個真 緣份既野好難講

愛過如何做返朋友
當以前既事冇發生過？
我做唔到

點解會飛女架 我唔想再比人飛

唉
好難放低
朋友唔多 有D都冇拍過拖
同佢地傾第一次都會安慰我
講多幾次佢地只係覺得我自己冇去放低 沉醉係以前既回憶
又唔敢係咁煩住人

再俾人飛就可能識飛 唉

我啲fd會唔理我
我一提起就全部收聲
但其實佢地係唔想我再諗

有啲野都要靠自己嫁

同問

比人飛 用佢既原因

因為有個更加愛

我都係到今時今日先知原來同一時間可以愛到兩個人嫁屌
呢個世界真係乜人都有

呢句真係好sad

看破紅塵

都係想搵朋友陪下
自己一個靜落黎真係好難捱

唔介意既交換下tg 我都想有人傾下陪下 夜晚攤係床一個好難挨

你留低好唔好

boboboy38

聽張敬軒

春秋

咁就唔叫互相相愛啦

我都唔知呀
呢個年頭 愛既定義我都唔知係乜
可能我思想比較古代
我話愛 就真係愛

到你老人痴呆，重刻乜9

老人痴呆好正！
乜9都唔記得

我同佢開始有啲好轉

我都有 岩岩 發夢見到佢

都話嫁啦
話左你同我唔同

我都有發夢
但見到果個唔係佢
唔知係邊個 醒唔起

冇以前就冇而家嘅你
好多人都只可以陪你一程
加油